Mirror 邊個最有潛力

我講先 我覺得Ian 同Jer吾錯

重未收皮咩？

何啟華

邊撚個mirror

何啟華係error

Jer Ian可以做歌手
其實個d算啦
姜靠偶像光環可以紅多幾年，之後就

支持何啟華一哥

Jb

冇啦
除左姜濤
其他都冇咩人識

支持太和dee gor 一哥

佢係最高人氣嘅 但我覺得實力差少少🤏

華dee 好顛

日日去9嗚

話時話隊長Lokman去咗邊? 消失咗?

Edan

全隊最正係佢

可惜左 跳得唱得又有電影經驗 但公司主力捧啲咩都唔太掂嘅花瓶

jer 把聲

edan愈睇愈搞笑 冇乜面子

支持 ViuTV 一哥何啟華

識捧一定捧edan!

攪笑 靚仔 有學歴 識樂器 跳舞 全能

Jer 首新歌唔錯 Ian就還好

不過老實講 其他人完全唔入流

Jer & Edan

姜濤零實力

全部都唔得

全部垃圾 好撚柒
又抄bts又wanna one

成隊有一半都吾識

抄到bts 啲咩

唱得

唔差啦 比賽個陣佢全程跳住黎唱

一定係edan
靚仔就唔講啦

鋼琴8級小提琴8級HKU畢業
仲要唱得跳得 得果23歲
欣賞下佢造星2嘅成名作joker啦

嘩好全能好有才華啊好偶像啊！
你錯啦 佢膠到冇人有睇呢條片就知

搞笑佢都撈埋 仲唔係最有潛力？

呢個真係笑咗

韓粉乜撚柒閪野都話扮k pop

Edan個樣好似itzy yuna

Yuna好靚喎

edan正呀 唔係fans都中意睇佢
jer把聲就好好聽，不過佢啲歌好似唔係太啱佢

佢兩首歌都幾好聽啊

出軌不了

more

9up完全冇證據

個logo?

Jeremy
星一後期開始睇好佢 把聲幾出

人地wanna one go你又mirror go
咁都唔認抄

所有人都好低質
仲要選秀出黎 打住"香港男團"呢個名
影衰晒香港
搞到其他地方都恥笑香港

吾你老母

佢個ex story講過

咪就係冇證據得個講

本來冇乜點，而家越嚟越唔鐘意佢地，本身實力已經好平庸，歌又唔係好聽，仲要買views買followers，鼓勵fans出錢幫佢地落廣告送禮比傳媒，明爭暗鬥事非多多，好垃圾